kai 同 krystal 的十年情 （多圖）

樓主曾經是他們兩個的cp飯（現在不是） 在沒有公布戀愛前已經想他們在一起
kai和krystal無論在外形、氣場、性格、品味都十分相似 而且都是94年生 是同齡親故。雖然公佈戀情13個月後就分手了 但應該是目前為止韓國idol界最為人津津樂道的一對情侶，所以樓主想整理以下他們相識到分手的經過。如果文筆不流暢、有錯別字請指正，部分cap圖會有蝗語，因為只找到大陸翻譯組翻譯。

krystal被SM娛樂星探發掘，2006年正式進入公司做練習生。

Kai在2007年通過SM娛樂青少年BEST選拔大會以舞蹈組第一名及人氣獎，進入SM娛樂做練習生。

第一次同框是12年3月w korea 雜誌拍攝，中間的是krystal，左邊藍色衣服的是kai，很可惜只有一張照片。

之後是7月在LA的sm家族演唱會，這次有互動了，很多cp飯就是從這裡開始的。
偷看

一起拖手鞠躬（krystal 主動）

到了8月， S.M.ART EXHIBITION

還有sm家族演唱會 兩人之間沒有交流 那時候應該不是太熟

12年的糖就到這。

之後到13年，應該每個exoL MeU都記得，當年很轟動的f(x)專輯Pink Tape內頁拍攝，SM竟然安排兩個大勢團體的人氣ACE一起拍情侶照。
主打曲初智齒（Rum Pum Pum Pum）：將真正的初戀比喻成排擠其他牙齒而長出的智齒 （智齒在韓國有「愛牙」的意思，智齒一般是在談戀愛的年紀長出來的，並且長智齒的時候會疼，就像愛情的痛苦一樣。）

如今在看，兩人的確很有初戀的感覺，還有krystal真的很配紅髮。

之後f(x)在電台宣傳時，被神童問到：為什麼會出現Kai呢？
krystal回答：專輯本身是圍繞初戀來說的，他作為少女的初戀而出現的。
神童又問選擇Kai的理由是什麼呢？
krystal回答：看起來挺合適的。
期間一度非敬語叫了kai 的本名種仁，而不是藝名Kai，看來兩個人這時候已經挺熟路
神童再問：如果不是Kai的話，是別人的話，會選擇誰呢？除了Kai,我們公司的也好，其他公司的也好。好吧，不要我們公司的。
其他成員回答李勝基 宋鐘基 老師
krystal回答：我很滿足的。沒有說出其他男藝人的名字
甚至pass掉神童提名的兩位男藝人，李鍾碩、曾經的理想型孔侑
直接從31分開始看

8月，Kai擔任人氣歌謠Mc，剛好碰上分f(x) 打歌。
這是彩排

ending encore krystal主動揮手打招呼，注意表情

冰山公主？高冷？

第一次開post 希望有人睇 唔好沉底

推

1

2

3

訓個晏覺先 如果有人睇一陣再更

快啲更

創造力量同幻想會嚇你一跳

更未